我想大家搞清楚 何謂 勇武 快閃 開花 地下化

呢幾日 係連登同TG都見到大家對勇武 地下化 開花 快閃 有一番激烈討論
討論前 最好就係對以上各方面落個定義 方便大家理性討論

以下係小弟自己理解既定義 可能同大家既定義有出入 歡迎手足指點
同埋希望大家唔好tldr我
我已經盡量將重點highlight左 希望各位推上熱門

何謂勇武

被問到如何理解本民前口號「本土特色，勇武捍衛」中的「勇武」時，梁天琦回答「勇敢和威武」：「勇敢大家都明白，威武是，有句話叫『威武不能屈』，指面對不公義不能屈服，是用這種心態進行抗爭。」

可見勇武可以係一種心態 一種絕不屈服既心態 呢種心態大家都可以有
即係話和理非都可以好"勇武" 只要你有呢種心態 你都係一個"勇武"

另一種勇武就係真正要身體對抗既勇武 例如 埋身肉博 栗一燒 麻包袋等等
呢種勇武不但要心態夠堅定 心理質素亦都要好高 甚至有視死如歸既覺悟

從以上可以引申出 某D抗爭行動 例如set rb 堵路 係咪真正既勇武行為呢?

答案係no 和理非亦都可以做 只要你心態夠勇武 行動前做齊black bloc打扮
係安全情況下 有手足開遮掩護 你都可以做
即係話 只要有一定既人數cover 和理非亦都可以代替勇武set rb等等

何謂快閃

快閃既精髓在於 快 出奇不意
簡單D講即係冇路捉 你做左都冇人知

快閃活動 最好事前已有小組 設定快閃路線 哨 逃生路線 計劃暴露既緊急應變方法等等

建議快閃人數大約3-6人
不能太多 太多人會太礙眼 容易暴露行蹤
亦不能太少人 太少人就冇人cover令危險大增

同一區既快閃活動不能日日搞 不能每日都同一區活動
例如 每一日都去旺角(唔係針對旺角手足 只係例子) 仲叫唔叫快閃呢
所以 最好能夠18區都有快閃活動 或者形式多變 例如 一時裝修 一時set rb
等對方冇路捉

總之記住快閃活動 就係快同 安全至上

何謂開花

以我理解開花就係遍地開花 需要各地區配合 各方面既人手配合
同一地方開花唔叫開花 頂龍叫集結活動

開花係需要大量和理非cover既 只有勇武係不能成事
所以我建議當大家想開花時 可以用和理非活動做掩護 例如18區商場和你唱 到時再見機行事

何謂地下化

好多人都話勇武要地下化 無錯 勇武的確需要地下化 例如麻包袋 等等
但係咪等於勇武就要地下化? 答案亦係no 勇武唔一定要地下化

上面都講過 開花活動係需要大量和理非參與
因為要和理非cover行動中既手足
冇大量手足cover 勇武亦都冇用武之地

最後 希望和理非手足能調整好心態進化成勇武
因為勇武手足已經買少見少

勇武手足亦唔好灰心
唔好因一時之氣冇人行動而沮喪
唔好因一時之氣而貿然行動
因為少一個人就少一份力量
我地已經冇左6000幾個戰力
所以唔想再見到手足白白犧牲

最後希望大家盡量跟貼各種活動 例如遊行集會唱歌
有時間就盡量出席 不論和理非同勇武都好
人數就是一切

記住 要同中共政權戰鬥 我地鬥既就係堅持
堅持才能有最終勝利
堅持
煲底見

不分代
不割蓆
不篤灰

ps 1215 和你shop 希望可以再次見到和勇不分 齊上齊落

1

2

3

4

5

6

推
認同 特別係快閃

大家都要有勇武心態

嘩！係香城攻略呀！
好耐冇見啦
推～新手必看

PUSH

多謝支持

下一步係全民升級 全城勇武！
#香港人報仇

樓主寫得好 推

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

幫推

推

岩 大家都要有呢種心態 絕不屈服

push

Tui

籃字睇得好辛苦

sor我打果陣冇較黑夜mode

同意

推，LOGIC正確

Set rb根本個個都應該要做

無錯 大家都可以做

其實都係基本野
希望和理非可以慢慢做多啲嘢
我唔要求一下就變成勇武
但記住勇武只係心態
人人都可以係勇武

Push

無錯 係好基本
但人人都只要有呢種心態

幫你推！

好文冇人推

Pudh

Pishhh

聽日有咩行動？請推行動post

暫時唔見有

係有架，星期日18區開花和你Shop!!!

星期日我知

攻略收下了, 謝謝樓主大大

仲有陣地戰
有人搞錯陣地同快閃

可以打陣地 但要大量人同物資

行動po必推

所有人都睇睇

講得好好

和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

何謂地下化。
睇完好似無睇咁

臨尾打得太急
即係唔好一刀切勇武就要地下化
勇武都需要浮面行動 但要和理非cover

推推推

潛水行動要點做 想問清楚少少😆😆🤟

推post 但唔太認同陣地...啲狗有心斷補給路線就等死

陣地戰當然可免則免啦 始終冇大勝算

詳情都好難答到你
都係事前已有小組 設定快閃路線 哨 逃生路線 計劃暴露既緊急應變方法等等 總之安全至上

終於有攻略書，又可以打關

堅持

推唔郁都想推,
想講埋咩叫靜雞雞 即係地下化, RIGHT?

好多人認為靜雞雞=無哂勇武活動, 得返和理非遊行
地下化只係指勇武做完消失於無形, 唔好拍片, 唔好講出去, 唔代表唔出黎

目的係令D 狗咬唔到人, 而唔代表勇武唔好出現

無咗勇武, 呢場運動行唔到落去, 無咗勇武, 根本就無612 .....

無錯呀 靜雞雞 你解釋得好好

幾好

手足

好多人仲係乜都唔知

係喎 推比更多人知

屌。。無地下化 都要諗依d、安全至上架啦，
有鬼分別

Sor 手快左少少 寫左個屌字。
理大之後人人都話「啊，之後睇黎都要轉地下化架啦」
但係 得個 term「地下化」走出黎，
真係得個 term ..

下地化 就先係走非主流路線
叫你地用 linux 都咁難，下地化可以點實行？

小弟愚見啦
地下化係勇武既一種手法 即係做左都冇乜人知
但又要令對方有一定傷害 eg 麻包袋等等

地下化無殺人既覺悟其實有咩用？
以我所知大家都係用大型行動做掩護先出黎

實行真係有一定難度
首先事前要唔好比人知 但又要有一定人數保護
所以一定係小組形式進行 大家又要有高既心理質素
對對方又要產生一定傷害 所以至今睇落地下化形式仲唔係好成功就係呢D原因

無錯 我都認同現階段靠集會聚人 再大量和理化cover較為可取
因為地下化實行真係有一定難度
首先事前要唔好比人知 但又要有一定人數保護
所以一定係小組形式進行 大家又要有高既心理質素
對對方又要產生一定傷害 所以至今睇落地下化形式仲唔係好成功就係呢D原因

所以我有時覺得係咁鼓吹地下化既人其實係希望有其他人幫佢去殺共狗而我真係r爆頭，香港人有邊個真係會落到手呀，有良心既係自己人，但係有良心既，又點會咁易落到手殺人

講真 當大家tg都驚既時候 當救人打狗都好少人做既時候
咁少勇武 仲講咩地下化呢
或者當有一日大家唔驚TG 會救人打狗 仲邊洗地下化呢

totally agger

推一推先～

比唔比知已經係出左自己個圈
行唔行主流係個人行為

點解掉下野都話暴力，就係政治潔癖，唔敢走非主流路線

改變自己都唔敢唔肯，留係安全暺，保護自己既香港都係廢話

地下化係要改變心態走非主流路線
殺共狗係其中一種地下化行動或結果，唔係必須

其他行動有咩例子？

有人成日將勇武同前線混淆

其實冇分別
當然我講緊真正嘅前線

和理非要見到勇武手足做野唔好走
要即刻做哨/開遮/搵物資
行動post推呀

手足高質 一定係迷雲既

迷雲never die